殺死新冠病毒的秘方！

HKU medic: 你想要我們的學位嗎？

笑死

維他檸檬茶

一定係果欄嘅陰謀

WTF?

標楷體

綠茶導致檸檬嘅磁通量改變, 改變身體磁場極性

熱開水唔適合沖綠茶囉

又話零死亡率又話不會感染
即係唔會死定唔會中

入定幾箱先 遲啲就可以屌西

中國疫苗是個騙局?

最新係溝埋一齊倒左去

洗唔洗加熱

寫呢啲文嘅心態應該同波台狗差唔多

秘方（周街都知）

仲遲啲？已經屌緊西啦

佢成份果隻係紅茶黎

Hi

波台有咩心態？
願聞其詳

製藥嘅嘢你識條鐵咩

100%温度蒸死佢地

D廢老好撚鐘意呢D

消息來源係顧小培?